中國女子泰國乘的士慘遭姦劫 警押重返現場 歹徒竟笑住重組案情

泰國不時發生外國人乘的士遭洗劫甚至強姦的案件，情況令人擔心。泰國上周二（6月27日）又發生同類案件，一名的士司機將一名中國籍女子載到僻靜處強姦。他在周六（7月1日）被帶返案發現場重組案情時，他竟然笑着回應警方提問，令人齒冷。

慘遭強姦的中國籍女子現年42歲，她6月28日凌晨1時左右到警局報案稱，自己遭的士司機強姦後，被棄於馬路旁。

她身上多處有傷，隨身攜帶的手機和2000泰銖也被司機搶走。警方經調查後，名為32歲司機金素空（Chaiyapat Klinsukhon）在其家中被捕。

金素空供稱，當晚在曼谷那瓦明路（Soi Nawamin）103巷口的巴士站接載受害人，她指示司機駛往暖禪路（Soi Nuan Chan）32巷。女子因使用後座放置大型行李箱，於是坐到前座的司機身旁。豈料金素空對身材好的女乘客起色心，將她載到別處。

女子在行車途中開始疑心，於是利用手機查看GPS定位，並提醒司機不得繞路。金素空害怕惡行被揭發，便轉身搶奪她的手機，並拿出刀子威脅。

42歲 身材好

少女我唔鋤

勞